連登仔根本就係廢老

連登仔自己比人剥削, 就話人地賤, 無人性, 社會唔公義, 無人支持.
見人地比人剥削, 就叫人轉工
完全係廢老思維

走先啦仆街仔，利申:我唔會同你頂住㗎

連登仔唔係一班小學生咩

同小學程度廢老一樣

講下今晚食咩好過啦

都要真係有畀人剝削先幫得落手架

連登 社會垃圾集中地

掉句野又冇case, 冇論證。 你呢種叫廢物

盲既都黎連登, 唔怪得